大家幾時開始發現自己變老？

我先，以前讀中學個陣既童星而家都已經十幾歲升哂上中學，睇住佢地大個好似自己都跟住一齊老咁 ，然後最近返ｐａｒｔ ｔｉｍｅ成日見到一家大小入黎餐廳食飯，但係ｄ小學、幼稚園學生既老豆老母原來只係大自己幾年到十年既８０，９０後

過多幾十年先啦

但係時間真好快過，雖然而家就２２歲但我仲好清楚記得自己ｆｏｒｍ ２個陣做過ｄ咩，就好似尋日發生既事咁，但原來已經８年前

細個小學係運動場跑五六個圈都面不紅氣不喘
到家陣夜晚落街跑2,3km都扯晒哮

人大左諗既野又多左
細個淨係識諗幾時放學返屋企打cs

我就知原來人真係敵唔過歲月

我後生果陣長跑冠軍黎架！！

過馬路嗰時俾老婆拉住
我明明以前係賽跑冠軍

以前搭凌晨機可以6點落機返屋企放低個喼再去返工
全日勁精神唔會釣魚

而家凌晨機攰到仆街 訓返2日都補唔返

啱啱Ugrad揾工個陣

開始發現av女優細過自己果陣

由連續通頂到依家一到一點就好攰